無啦無啦真係無啦，得返幾粒鐘啦

真係無了無了，幾粒鐘後就完啦

反對修訂70歲以上人士優先投票及限制公眾監票人數

唔好同我講有咩用，Send個Email唔係好難為你G，做佐先
唔好咁撚懶得唔得

Template，自己轉下Ｄ字同標題，唔係人地會轉去垃圾電郵唔計數

for懶人 反對修訂70歲以上人士優先投票及限制公眾監票人數

樓主就寄佐信

急！英國下議院收集濫暴警察高官名單，麻煩各位於4月7日前於以下網頁提交黑警違反人權之證明，不要讓手足白白犠牲。

詳情：
📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼ @FightResearch
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事

push

推呀

最後希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦
據統計至少19個國家首名確診病人來自武漢

台灣PTT大量台灣網民發起抵制蔡依林，表示對蔡依林為人民幣舔中非常失望

Deadline fighter go

召喚deadline fighter

推

推呀大家
我身邊所有肺友同所有屋企人都send哂啦

推你

[緊急］有玩神魔嘅手足入 幫手推上去 可能救到手足一命

有無人可以幫手推下？

推返你

快啲叫fd send email

我再推你

拉

大家可唔可以入一入去簽個名
想睇樓豬裸跑都可以入去

【立場新聞】親共派都叫停初選 民主派有無初選空間

再推

Push

推爆你

再再再推

帶齊嘢聲援手足

推！！！！

最後機會 咪比藉口人地話冇反對

推啦

推推推

做嘢啦deadline fighter

Pish

快啲send

齊推齊send

push pushpppp

Gogogo follow me

send完再用第二個send

我要人

手土

大家快啲send

一齊推爆

上左熱門

推手

繼續努力 唔好比d 廢post阻住

推啊

推 寫一封email咋。。。

Tui

又係你，我推你

今次冇啦

推！

pushhhhhh

Send email ah
有template 㗎

善用不推文功能

5分鐘都唔洗

已sent

最後一推

推番

唔好抄曬

改少少

快過做問卷

叫哂朋友未

我推呀

tui

開頭結尾改dd 標題千其唔好樣

我自己打左兩大段

btw 晏D會post We The Hongkongers 第二波廣告片,屆時再需要各推POST師

加油!!!!

push
做左好過無做

咁就perfect了

快過做轉身巴份問卷

Sent

721 831 101 1111

收到

好耐之前寄咗
幾時先有回覆

deadline fighter

推多幾次

Tui u again

可以幫埋屋企人、朋友sd㗎

無問題

我淨係paraphrase同轉字眼

第二熱門了

唔可以懶！！

幫推呀
叫埋朋友send!!

好yeah

CS bot: eh... negative

好掛住佢

推到第一

佢會autoreply封email話收到我地既email架
你收唔收到

睇嚟佢要分析好耐

大家幫幫手，毒撚樓豬好慘成日冇人理

第一熱門

pushe

收到收到

咁好啦

兩邊一齊推

sent, 推

一了

都夠啦

多謝巴打，以身相許

我都係

已send

推爆佢

【一人一信 反對選管會指引】

選舉主任馮驊建議：
- 年滿70歲的長者、孕婦和傷殘人士投票可考慮優先投票
- 限制觀看點票人數
- 初選計入經費

選管會立法會選舉活動指引諮詢最後1日
下面有4個email template，自行增刪然後send去 eacenq@eac.gov.hk
想確保有公平公正選舉？記得send email表達意見，聽日(4月7號星期二)就截止啦！

Email template傳送門🚪 (相同內容將被當成同一樣意見)
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

資料來源：Telegram channel 2020立法會選舉資訊轉運站

#入紙師 #一人一信

pish

Push ah

Cs_player_1: Stick together team

pishhhhhh

我就send 咗，你呢？

pushhhhh

推推推推推推推

西瓜

tui tuit ui

email email

幫埋屋企人sd

Send佐好多封了

撳錯 推返

deadline deadline

我send咗啦，仲叫埋朋友添，你呢

推呀推呀

急推

叫哂所有朋友send
Ig tag人

推上熱門

pish pish

推！！

up up up

我幫手推下啦

高高高

多謝巴打

幫推
已send

推！！！冇時間了！！各位做野！！

推上去呀

tvb任

東方任

幫埋姨媽姑姐send email

香港人

出嚟啦deadline fighter

鍵戰呢???

send 左

send send send

有無template?
係咪呢個? 聽講要改小小. 唔係當垃圾.
1. 本人反對第5.37(a) 段70歲或以上長者等人士優先投票的建議。需要優先投票的合理原因可以有很多，此建議存在如何有效界定需要人士及公平性的質疑，第5.25段亦已列明行動不便人士可以申請到特別投票站投票，第5.37(a) 段的建議不但是多餘，更有損選舉的公平性。就相關有特別需要的選民，當局應考慮如何改善排隊輪候的舒適度，例如加設坐椅和臨時上蓋，而非草草以特殊安排了事。

2. 本人反對第5.86段就公眾監票人數設限。公眾監票本是所有公眾人士的權利，亦是確保公正性不可缺的一環。過去多次數次點票期間均有發生不少牽涉點票公平的事件，令大眾深深感受到監票的必要性。當局就監票人數設限是剝削公眾權利的行為，是對「黑箱作業」一詞對號入座的舉動。當局應該考慮如何解決場地限制的問題，而非步上剝削公眾權力的方向。

3. 本人反對第16.8段於「何謂選舉開支」部份新増候選人何謂公開宣佈有意參選的定義。其中判斷準則定義模糊，如「內部遴選」在什麼情況下會被視為候選人，根本不能從指引中所說「環境和實質證據」、「參選的意圖」、「所作出的行為是否選舉工程的一部份」等不清楚的準則中看出，令人擔心是用作打壓民間初選之用。當局建議只考慮環境和實質證據，無視候選人的自我表述和解釋，但又將當事人有否在公開宣布有意參選定為標準，實屬無稽之舉。甚者，當局將組織或團體內的內部遴選納入建議當中，是明顯的越權，以無理的原由干涉香港公民結社的自由。

4. 本人反對第18.5段候選人在邀請支持者參與網上直播競選活動時，需要取得支持者同意書。網上直播競選活動本身就在於方便市民收看，而一場大的競選活動可以牽涉數以十萬計的人數，取得支持同意書只是徒添大量文書工作。相關建議亦只針對侯選人支持者，而大部分情況下要分辦支持者、反對者和只是路過的公眾人士並不可能，即使已明確表明支持，亦有可能在事後改變立場，如按第18.5段要求，當中就牽涉第18.10段關於撤銷同意的程序，更添煩亂，浪費資源。每人本來就應為自己的立場和言論負責，第18.7段亦已保障選民不會在支持問題上被誤導，當局的建議實在多此一舉。

推推推推推

up

推吖
利申尋日寫咗email

幫晒屋企人send email未

為免大家D POST炒埋一碟,應該幾點開

快啲寫啦 有template做參考呀大佬

上呀上呀

sent左

10pm

好

上到最頭啦 大家繼續推

好耐之前寄咗 駛唔駛再寄多次

敬老係人性

好多人推 好感動

deadline fightet既香港人 出黎啦！！

可以的話寄多次
Thank You

推呀屌

推爆佢老母

感動

酒精搓手液

寄寄寄

Email send完都唔會有人理
話知你700萬人send

光復連登

你幾點開，好多人今晚出po

tui tui tui

叫哂啦

唔係冇用就唔做，做咗先啦，反正copy改啲嘢就得，好快啫

Sent before. Pushhhh

寫email啦

啱呀啱呀

push push push

pish pish pish

就大家

用圖幫手push下

推啊推啊

狂推

記住登記做選民！

所以快啲幫識嘅人sd

deadline fighter 改咗少少字眼完成！

斷估你唔會咁早瞓㗎啦

繼續召喚deadline fighter

收到
I mean真正嘅回覆

其他USER會早瞓㗎嘛

send

用其他email

12點前pin呢個先得唔得

推！！！

敬青係天意

唔好推左就算 真係要send架
一人一信

推，已sent

無人話唔敬老

我兩星期期已send

我哋已經輸咗了

叫埋身邊朋友呀

唔好咁快投降

佢想做你 咩都過得
利申sent

外遊撚死全家麻 知道啦
你都死全家呀柒頭

你知佢咩人啦唔洗覆佢啦

頂 9點半睇下情況先

一定要試左先叫埋身邊朋友

已 send，推
10點大家都要記住尻嗌

唔知係咪要block左佢

SENT

唔洗 狙擊佢就得

Send咗

玩撚完啦香港人

多謝巴打們

緊急推

你就完撚左啦
好行唔送

推推推

利申上個月就寄左

邊個唔寄就下世做支那人

Deadline fighter pushhhhh

你明明之前講野好正常
個ac唔係你本人？

幫手推

想問下Twitter retweet 其實係咪已幫手推到篇野

推爆

唔該巴打

有印象

留埋言啦
打行字起碼

樓豬pin pls

推post基本野

Ok

起下佢底就見之前正正常常

lp

PUSH

夠狠毒

多謝你

好奇問下姐係如果唔打字就推唔到？

上熱門pls

我理解都推到

祝你聽日出pool

第一位啦

推一推

推 已簽

繼續

推啊！

done

推推推推

早幾日sd咗同spread咗！

已SEND

屌唔好意思 用咗激將法

又係我

Ok

幫樓主再推

Pishhhhh

唔好咁講野啦
你諗下同路人睇左會有咩感受

sor 講得誇張咗

但如果香港人仲唔幫手send 就真係玩完

大家加油

好啦 原諒你啦

推呀推呀 大家寫email唔好咁罐頭

加油

快D腥Email喇各位

推send email

sent.

感謝

想推

Deadline fighter!
推！！！

推到完場

推爆佢呀

【TVB廣告商，醜聞日日唱】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂 (7 Apr)

push arrrr

pushhhh

做野！

push a

Up

Push send jor

做埋下一個日任

sent

沒有實踐就沒有如果

投

扣

done x 2

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

做完

推

改咗好少，希望唔好當垃圾電郵

push！！！！

Done

推 Deadline fighter 出黎

反對反對

Puch

一早send好，再推

推llm！

We The Hongkongers 第二波廣告片——喜歡妳

其實cut 1-2句會唔會俾人當係垃圾電郵

推一下

推 仲有兩個鐘都無呀 快啲send

我用咗同一個email寫咗兩次
會唔會唔計

岩岩Send左 但未有auto reply
冇成本既野 冇理由唔做

推
Sent

再send send到有reply為止
如果唔係唔計

琴晚sd咗

Send多左次 今次有了

香港人又要用一貫deadline fighter既作風辦事啦

大大力推

推拉師召喚

打

寄了謝謝。

推拉師最後召集, 推足半個鐘上熱門

未上

推呀 屌你老母

做嘢啊 鍵盤師

推多次

推呀！

Sent !

721 831 101

已寄

唔好淨係推 真係要send

鳩推 幫手寫下

email sent already !

其他人幫手呀！

Pishhhh

push!!

腥左

已經用咗唔同email改少少內容嚟send

唔好意思 when deadline

今晚凌晨12點

Send左
但冇咩期望

記得要改改呀
唔係嘅話只會當同一個意見書

Push ar

唔好就咁 copy and paste 呀

全部自己加加減減

最後一個鐘

RTHK

唔可以比班廢老控制選舉

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對
記得自己改少少

Template:
eacenq@eac.hk

反對選管會提出的選舉活動指引

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆2020年立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

呢個ig都有反對廢老優先投票嘅文章
麻煩你哋share

仲有個初選聯署

（有圖）有棍絲同聯署樓豬一齊裸跑！？

sent!

香港獨立

趕得切, 剛email 左

推 最後十幾分鐘

Send

DONE

推 最後九分鐘

DONE
Last 6 mins!!! Pushhhhh

啱啱sd咗
大家繼續做終極ddl fighter
快啲sd

終極deadline fighter sd咗3封
叫埋朋友sd!!!

Done 終於deadline fighter

aemt

A

Pay

趕到尾班車

有朋友forward咗比我，deadline前已經sd咗

最好內文自己改少少 有前科

pusg

push n done

拒絕鬥黃

要人幫手鬥紅

暗黑兵法 高官減薪

SD左